BB仔出世會喊係咪因為

上世已經夠慘 知道又做番人而崩潰

連喊都唔識喊 要拍兩拍先喊既係咪因為無奈同絕望仲未反應得切

有創意

首抽唔靚所以喊

喊先透到氣好似係

真係同你個名一樣

好撚醒啊你

係
有錢人既BB岩岩出世唔駛拍都係咁笑

笑撚死

因為可以笑的話不會哭

有錢人既bb係開心到喊
窮撚既bb係傷心到喊

係因為佢地唔識笑

可以笑的話 不會哭

有冇諗過今時今日連有錢人都頂唔順自殺

又比人話涼薄架啦

又要返工返學啦

知道依個世界有羅禮士